Анализ предметной области: назначение данного приложения заключается в оптимизации и ускорении работы внутри предприятия и связи между станциями
Настольное приложение будет предназначено для сотрудников зала и кухни
После анализа предметной области, составили ТЗ
Ссылка на ТЗ: [](https://gitlab.com/euliana/thirstyegorova/-/blob/main/%D1%82%D0%B7_%D1%80%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%BD.docx?ref_type=heads)
 
 Таблица Menu предназначена для перечисления позиций(блюд, напитков) меню
TypeStation показывает на какой станции будет приготовлена позиция. На баре или на кухне
OrderLine формирует позиции заказа, количество блюд и напитков
Customer- информация о посетителе ресторана, за кем будет прикреплён столик
Worker - информация о работнике и его личный пароль 
Table - информация про номер стола и была ли бронь
Order  - связующая таблица, в которой собирается информация про заказ,его состав и стоимость, обслуживающий персонал и статус
